雲格否認拿卡錫迪受傷

阿仙奴最高身價球員拿卡錫迪在日前對西維爾的熱身賽拐著離場，不過領隊雲格表示他沒有受傷，更讚他表現出色。

雲格：市場通脹 但我們仍有機買人

拿卡錫迪在兵工廠1︰2不敵西維爾的四角賽中，接應阿歷士張伯倫傳中，射入自己在酋長球場首個入球，不過他在完場前12分鐘被換出時拐著離場，惹來受傷的揣測。

對此雲格說︰「我調他離場不是因為受傷，相反他是今仗陣中幾名表現較好球員之一，他的踢法很聰明，保護皮球很成功，表現令我們高興。他適應得很快，整體來說我想他需要1至2個月去適應，但他已進步得很快。」()